除左罷工罷課，我覺得應該罷買，罷消費

有好多細鋪都加入罷工，香港人要齊心，可以一齊去罷買，對於仍開業既，係另一種警號